辦公室同事係咁咳又唔帶口罩，有咩應對方法？

救教路

自己帶

條友好毒，醒唔起帶口罩，但D病毒已經週圍飛，我都巳經中招了，去緊睇私家